{
    "Important Zites": "权威网站",
    "Categories": "分类",
    "All": "全部",
    "Search Engine": "搜索引擎",
    "Social Network / Platform": "社交网络/社交平台",
    "Gaming": "游戏",
    "Blog / Personal": "博客/个人站",
    "File Sharing / Streaming": "文件共享/文件传输",
    "News / Info": "新闻/信息",
    "Productivity / Tools": "开发/工具",
    "Merger Zite": "聚合站",
    "Other": "其它",
    "Search Other Zites": "其它站点搜索",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Show Merger Zites": "展示聚合站",
    "Bookmark": "加入书签",
    "Unbookmark": "删除书签",
    "Home": "首页",
    "My Zites": "我的站点",
    "My Bookmarks": "我的书签",
    "Settings": "设置",
    "Switch User": "切换账号",
    "Login": "登录",
    "Add Zite": "添加站点",
    "Add New Zite": "添加新站点",
    "Edit Zite": "编辑站点",
    "Title": "标题",
    "Zite Address (Not .bit Address)": "站点地址 (非bit域名地址)",
    "Zite .bit Domain (if exists)": "站点bit域名地址 (可选)",
    "Zite Creator / Maintainer": "站点创始人/站点维护人",
    "Description": "描述",
    "Category": "类型",
    "Choose Your Option": "请选择",
    "Language(s)": "语言（可多选）",
    "Enter Tags": "输入标签",
    "Tags": "标签",
    "NSFW": "不适合工作时间观看",
    "Press Enter to Add Tag": "敲回车键添加标签",
    "Merger-Supported (more info in sidebar, or below on mobile)": "支持聚合站(更多信息见侧边栏或手机下)",
    "Merger Category Name": "聚合类型名",
    "Submit": "提交",
    "Required": "必选",
    "Search My Bookmarks": "从我的书签中搜索",
    "Search My Zites": "从我的站点中搜索",
    "Search Zites": "搜索站点",
    "Search In ... Category": "在 ...类型下搜索",
    "Uploaded by ...": "由...上传",
    "Published by ...": "由...发布",
    "File Size": "文件大小",
    "Date Uploaded": "上传日期",
    "Date Updated": "更新日期",
    "Date Published": "发布日期",
    "Search ...": "搜索...",
    "... Clones": "...克隆",
    "Created by ...": "由...创建",
    "Update": "更新",
    "Submitted by ...": "由...提交",
    "There are no merger zites yet!": "还没有聚合站!",
    "Name": "Name",
    "Total Search": "Total Search"
}
